彭定康請林鄭向京轉達：港人只為爭取民主，不是顛覆國家

彭定康:香港討論民主不代表顛覆國家政權
前港督彭定康繼續第二日訪港行程. 他出席香港民促會午餐會發表演說時表示, 特首林鄭月娥需要團結社會,不要讓中聯辦經常干預香港事務, 向北京政府清楚解釋香港討論民主, 不代表顛覆國家政權.
彭定康又指, 不認同港獨, 但認同香港應該爭取民主自由, 認為2014年佔中運動會影響香港於2047年的命運.他寄語在獄中服刑的香港眾志秘書長黃之鋒等人, 指他們必須要堅守信念, 因為他們所代表的價值可以令世界變得更好.

我只想香港獨立，從冇諗過顛覆中共。我反而希望中共幫手鎖住班中國人

彭定康太天真

爭取民主咪即係顛覆國家

其實佢都算係咁,佢咁嘅身份同年紀大可以拍下屎忽當唔知,更甚可以奶下共幫英國傾啲生意返嚟

共青團民調支持港獨

你就太天真啦傻閪
一佢代表英國 公眾人物唔通公開同中國對着幹支持港獨
二佢打個圓場 幫獨撚講下好說話 算係咁

個想法會唔會太理想喇

支共不嬲都將民主同獨立扣埋一齊